有無人留意到呢幾日條街少左好多蝗

好多年無試過 無哂一地都係喼
個感覺好爽 最好唔好再黎

旺角一樣咁多

屯門多撚到瀨屎

傳出去
仲黎香港嗰班中國人係支持港獨架

我覺得銅記少咗好多

利申 係銅記返工

北區人表示無分別

尖沙咀翻工表示都係咁撚多

返工搭車都仲見到，同平時一樣